MK 仔想揾工 有咩介紹

跟車

洗讚小鴨鴨

有工唔洗出聲就最好 (我朋友唔鐘意講嘢

走水貨

跟車 清潔 洗頭仔 藥房 拆櫃

運木雕， 仲有得免費去旅行㖭